袁爸爸: 重啟老頭搵仔 便於制裁冚家

袁公

一人弓

push

全世界同我篤班畜生灰呀

係咪藏字詩黎....多謝袁爸

篤呀！！！！

老豆搵仔

袁爸就真係可以只要一個制，制裁就係咁簡單
屌打brian cha

袁爸爸係鬼 係五毛 係pr 同郭文貴無分別

老頭

G 池 搵仔

多謝袁爸

老豆搵仔呀

黑警李桂華係今次負責人，首先搞佢先！

中文碩士生？

哇

袁公真香港人
推呀
#HKIndependence

反制袁彌昌